一句講曬，915邊度見？

大家問自己。

到時見

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915

915 cwb 聽日見

915 （國際民主日）
英領集會1200+銅鑼灣1430

五大訴求 缺一不可

915 岀黎呀 自由閪
你贏，我陪你君臨天下， 你輸，我陪你東山再起！